616唔好去遊行，有好多野更值得做

69遊行行左啦，冇野爭取到
你再行多次都冇用。

冇辦法想前線嘅你地，不如繼續搞不合作運動，
遊行真係冇用。

仲有到點，2014年就係比泛民搞大台，先令到前線除左面對警察仲要面對篤灰/阻礙，612係冇組織，政府想搵今對話嘅對頭人都冇，比泛民騎劫左你地付出嘅努力，就會失敗告終。

唔好重蹈覆轍呀！

咁你想點喇?